YouTuber 零製作 突擊粉絲見面會，無地方（如大西北）去既朋友可上去捉棋

Push!!

推

Push

push

Push!

Push 呀

push 義士唔需要咁急回家 d狗周圍都係 報平安就ok啦

推 我正式宣布香港警察係垃圾
除左抄牌仲識咩
有黑社會斬人？警察當睇唔到
交通通外？香港司機斬好多好熱心會指揮交通等消防救護到
香港警察淨係識打市民 保護黑社會

正呀

上去玩card game?

正，一齊去

推

金水fb - 2330觀塘冇狗

零制作fb
「棋緣」會通宵玩棋game

零製作觀眾深夜扑game團。

時間：由依家玩到聽日我唔想玩
費用：全免因爲你地係陪我玩。
地址：觀塘成業街11號華成工商中心1樓4A室。

想黎就pm我喇❤️

零制作好波

老實講幾鍾意數碼捕籠

今晚應該係賣大包
有興趣玩，又瞓唔著嘅朋友可以去